再唔三罷，我哋地完

今日已經係大屠殺既前奏，求各位聽日一定要罷

係要自發性大罷工 香港人再要人地幫佢地被罷工真係死晒手足都未得

推

仲返工!?

中大物資：
唔要水/食物
要冰袖、冰袋、機油、電油、白電油、汽油、大量長遮

咁撚樣都仲返工都唔好再話自己係和理非

冇得迫,政府要endgame,我地以慢打快,長期堅持,勇武手足留有用之身係番工時塞鐵,有市民掩護先開拖

如果咁樣仲咁自私顧住自己份工既話
不如做藍絲算
咁多人連命都唔要 一份工算得係咩

唔好再諗自發性
係冇可能

已經係屠殺開始，聽日仲掛住返工嘅人係咪想集中營見呀

等睇聽日照常返工
lunch出黎叫下口號